HK watch Benedict Rogers：我真係恭喜你呀 (有圖）

佢d 香港聯絡人可能係連登仔

Benedict Rogers 羅傑斯
@benedictrogers
6 分鐘
#HongKongers: Today I wrote this for #CarrieLam & #HongKong & #CCP officials who have been sanctioned

Congratulations Carrie - you achieved something none of your predecessors accomplished, not even CY Leung

And even @HoJunius has not yet done what you've done

佢今朝已經手寫左一次小鳳姐

Benedict Rogers 羅傑斯
@benedictrogers
#HongKongers: after the news about US sanctions against #CarrieLam & other CCP & #HongKong officials today, I wrote these characters for you

Other countries - especially UK - should add sanctions

Meanwhile we can sing this -

And keep fighting

但除咗兒登仔care，唔見其他人care喎！莫非皇帝唔急⋯⋯

小鳳姐都call埋出嚟

傻仔 人地國際人物

佢死黨係前speaker order 哥

靚

大美人李嘉欣

唔知佢係咪有請香港人做佢袐書 咁連登既野都識

Find me?

多個關注香港的外國組織也表態支持，如英國保守黨人權委員會副主席兼民間組織「Hong Kong Watch」發起人羅哲斯歡迎美方行動，促「英國如今應引用馬格尼茨基式制裁」，他更在facebook配上手寫字句「我真係恭喜你呀」的照片，譏諷林鄭做到前特首梁振英和立法會議員何君堯也做不到的事。聲援港人組織「Fight For Freedom. Stand With Hong Kong」亦希望英國、澳洲、加拿大及其他民主國家考慮制裁剝奪了數百萬港人自由的人。

人地自己都揀左譯名叫羅傑斯
蘋果又走返去用舊名羅哲斯